向政府重申：回應訴求先有用！咩嘗試溝通係晒鳩氣！

見到咩消息人士話會透過中間人
嘗試溝通同了解年輕人

我屌你老母
年青人既訴求已經表達得清清楚楚
五大訴求+政制改革雙普選
你同邊個年輕人溝通都係會得到呢個結論
我地已經命都唔要 個訴求仲唔夠清晰響亮？
你老母你地冇人識上網？
冇人識去下各大代表年青人既討論區睇下？
（例如babykingdom）

咩嘗試溝通
只係你班冷酷無情既高層
試圖擺姿態做SHOW 緩和民情 既手段
你真係有誠意既
唔該確切真誠地正面回應以上所有訴求
否則所有BK同香討既義士
絕對唔會停止抗爭 堅持到底
我怕佢地甚至採取更強硬既手段
極權政府必要付上沉重代價

謝謝大家

推

push